俾絲打話似女仔，情何以堪

俾絲打話似女仔，情何以堪

中三已經俾隔離女同學叫我變性
中四開始有女問我係咪gay

中一俾人話似邪留丸王子

所以？

幾q呀
我係似tb
樣衰個隻女人

話你性格似定個樣似

咁咪好可愛